有冇巴絲每日腹痛痛半日? 睇咩醫生好?

求教

腸胃專科

有冇話邊個位特別痛

左下角 右下角
抽筋咁"冤"到死

個條溝？

腸上結節下結節個兩個L位?

有無脹出黎？瞓低會唔會好d？

冇 但係每日冤(酸)痛十零個鐘到
瞓低唔會話特別好D

係咪小腹?

如果瀾尾炎一發易冇命，入急症啦～

regular冤痛唔係劇痛
should not be闌尾